[抗爭影響社會秩序，還是有人破壞社會秩序引致抗爭?]

自97淪陷以來，法治任意被踐踏，離普到您今日無犯法，但我可以聽日釋條法話您今日犯法!
過去好多人曾經試過唔同既方法抗爭，但結果呢?好多素人義士因為咁，犧牲左工作前途、學業，甚至因此而令身體留下永久既傷害。
近年既光復行動、初一起義等，素人義士犧牲更大，但佢哋從來無諗過要啲乜嘢回報，大家只係想捍衛香港人既未來，去捍衛香港人旣尊嚴!
現在做香港人真係好辛苦，廿年來人工升幅根本追不上通漲，其實香港冇問題，係啲人有問題啫，充滿左麻木同冷漠既香港人搞成！
辛苦晒所有義士為香港既付出，即使身陷囹圄，它日歷史必然還大家一個公道!

所有有正義感既香港人，526 旺角見！